手動呼吸！！手動眨眼！！

祝大家身體健康

屌你老母

放棄呼吸了

我近幾年唔再怕呢樣野
無法調至手動呼吸
可能大腦發育得好

手動吞口水

手動行路fing手